con問題

自己本身兩隻眼度數唔一樣 之後唔小心用咗兩隻右眼嘅 我用兩星期Con 咁可唔可以將一隻放喺個盒度浸兩星期之後再用